女仔食煙睇法討論

我本身唔食煙, 但好鐘意女仔食煙
今日由兩位女士係我身邊食煙
有一個普通樣既, 食幼煙, 二手煙就無乜味, 都有女人味

另外一位都係中上, 但對腳同埋對手就好滑, 好似係食黑冰, 二手煙好臭, 不過就睇到我扯晒. 雖然好臭好臭, 但真係好想食多d佢既二手煙. 最衰唔敢問佢拎電話, 唔係一定同佢開房

結論: 食萬寶路既女仔通常係比較靚

幾靚都好1食煙即刻扣哂分

有次係街見到係女超靚
身材又正
忍唔住望多幾眼

點知佢拎枝煙出黎食，心入面即刻屌一聲
頭也不回走

agger

g

一齊食 正

通常蒲精

點解你會覺得係蒲精
其實食萬寶路個位靚女係唔係處無所謂
我甚至希望可以即刻同佢結婚。晚晚食佢二手煙。同佢造人，飲佢個d含有尼古丁既人奶

屌就冇咩所謂。
女友就免喇

我食黑冰

臭

點解男人食又得

男又好女最好 最撚憎人食煙

自膠

男人食都扣

8,9成都係蒲精黎，令女+食煙=lkf 蒲精

呢個真,食煙+隊酒+食WEED既女仔真係扣到-10000分,執到都唔恨

食煙但唔蒲here

Pmed

420合法一定唔撚食煙

我都係，黑冰

點解鐘意?

個人喜好姐，好難解